「預咗冇人講」台灣正苦冇野好玩，玩顏色口罩

好冇聊
=========================================
行政院會拍板定案，再加碼9千萬，增加30台口罩生產機器，一台10萬片計算，未來每天產能可以達到1300萬片，可望放寬目前的購買限制，現在民眾買口罩，有人發現彩蛋，買到螢光橘、螢光綠，或者雲朵花紋，感覺像彩蛋。

藥局買口罩，開封有驚喜，有人猜猜這次甚麼顏色。中衛公司營運長張德成：「他們一拍照，就，哇好亮，就是這兩色。」五顏六色的口罩好時尚，這是如假包換的醫療級口罩，以市價來算買到賺到，因為平時一片約10元，5元根本買不到。民眾廖小姐：「我覺得很驚喜每次都是發綠色，這次拿到橘色反而覺得新鮮，感覺，哇跟別人不一樣。」

民眾徐小姐：「我覺得很漂亮啊，而且它就是花色，上面有雪花，感覺別人會多看我好幾眼，我覺得很不錯。」 彩色口罩生產線在彰化，五顏六色鮮豔搶眼，還有雲彩花紋甚至是豹紋，原料成本比素色口罩高，做工也比較複雜。 中衛公司營運長張德成：「我們公司其實有2至30種款，我們的彩色口罩它成本會比較高，而且它在零售通路的話，其實通常價格是比現在，政府在賣的口罩還要貴。」

台灣口罩生產再加碼，除了目前中央徵召既有的產能，新增設60台生產線，3月9號投入生產，每天產量可以達到1千萬片。行政院會拍板，再加9千萬，增購30台，業者估計，一台機器產能10萬片，30台就能增加300萬片。有的廠商可以配合，但是生產線增加，人力也要增援。 華新董事長鄭永柱：「行政院這30台我是有聽說啦，我們全力配合由國家去規劃。」 目前口罩實名制，放寬13歲以下兒童健保卡，不受身分證字號尾數單雙號分流限制，每日都可購買，但每7天仍限購買1次，每人每次最多，可代持3張購買，未來增加到1200萬，1300萬片產能，可望能放寬限制。

共共共共共共共

有民主同冇民主既分別

唔同顏色會俾到多啲誘因吸引人帶

利申: 9up

會唔會太勁

好靚呀螢光色好想要

然而仲有一大批想奶共既台灣人
希望佢地今次會睇清楚邊個先係自己既國家

呢d先叫大國抗疫幾有餘裕

台灣旗 冇支那狗敢買
原來係真...

香港獨立口罩2盒 thx

當大家乜口罩都殺 台灣好心情到喺到玩花款
唔奶共而家平行時空睇好戲

主權重要性

某国賤民小小事就自吹有錢任性，學下外國人將藝術融入生活啦

又係左膠

幾型

台灣人揀緊用咩顏色口罩
香港人要蒸口罩

印尼口罩
我上司用緊
成日覺得佢一除 會甩色印哂上塊面到

咁無嘢啦
依家咁多貨實揀日/韓口罩

好靚

唔會睇清楚
佢地只會繼續抽水
馬英狗就係好例子

今次疫症台灣真係超越好多國家

說好的台灣國旗口罩呢

台灣政府
港共正苦

見過有桃紅色螢光綠色
外國貨嚟

全世界都爆到七彩，各國政府都搞到一鑊泡
然後台灣好似人間淨土，最後烏托邦咁

國民黨支持度跌到得番10%左右
民進黨有四成

有文化同軟實力既國家就會諗到呢啲野

今鋪真係Taiwan No.1

英文

想要

本身塊不織布嘅藍色/綠色都係染上去
如果全部用曬同一隻色反而會拉高藍綠色染料價格

我仲未買到喎

雖然佢防疫真係做得OK

好想要

蔡總統都係les, 唔好咁話人, 支持返自己友好正常

染血M巾當口罩

文明先進社會應該係咁
當一班冇係沙士吸取經驗嘅港豬仲發現新大陸咁學緊洗手七部曲，正常人其實已經討論緊用咩handcream

支持LGBTQ係左膠？

小英口罩撚狗

想要螢光綠

每日一隻色

好擔心民眾黨嘅崛起，假中間真親共

831你地係咪忘記矖？
我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

但唔靚喎medicom彩色仲靚

第三勢力一直係台灣無咩影響力
新黨親民黨時力 到最後都泡沫化
所以覺得暫時唔使太擔心柯p

出光時口罩

中衛不嬲有唔同色放埋一齊 之前已經見過

LGBTQWERTY 當然唔係左膠，你改日常用品重要唔係 one off 野就

多咗工序呀

大國

本身台灣好多人揸電單車都有帶口罩習慣
如果相同價錢咁都算真係一個誘因嘅
再講萬一將來疫情過後
多出嘅顏色口罩都仲有賣點嘅
（不過冇事啲人帶pitta啦）

台仔啲taste 真係⋯

我都係要返正常款夠了

細路仔需要呀
大人就不了

之前有朋友醒目係台灣買左好多色口罩
當香港開埠缺貨到依家幾百蚊都有人買時
我朋友可以用口罩黎襯衫

咁撚離地
係咪gay來

台灣政府簡直係世界頂尖級數

細路仔用嘅好多有公仔，外國都係咁

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

中衞口罩都出過啦
政府都玩埋一份
幾靚下 幾時先有得出口

中衛啲口罩真係幾正

黑色就夠

蔡英文話佢有一任已經談婚論嫁男朋友係登山意外死咗喎

唔出奇
反正而家人地口罩供應穩定
想點玩，玩埋顏色都得好葡萄

佢地只會怪做乜口罩數量仲係咁緊拙
唔諗下台灣自產數量係得咁多+加產生產線仲趕緊工
利申爆料公社見到，一幫政府口就比人屈綠衛兵

佢d 色仲要幾特別

完全表現出個政府應對疫情點樣游刃有餘, 從容不迫

我葡萄🍇
我羨慕

連登仔吹奏少陣已經係幫大忙

用緊中衛深藍色

台灣做少14億人生意唔合會死人

人地9000萬台幣就買到30部機, 一部都唔使80萬
香港政府資助工聯會買, 要300萬一部不特止, 仲要比3蚊一個去收購

印台灣旗啦
起碼唔驚中國人搶

台灣好似一直都有顏色口罩
一月中未爆到台灣果時
係台灣屈臣氏買左盒深藍色

痴線靚到 平時都有牛仔布色口罩

人地台灣不嬲都好多唔同顏色既口罩

我自己都有一盒紫色 + 一盒深藍色 既台灣口罩

平靚正
質量又高

相比日本南韓零防疫
台灣真係算係咁

話佢係les係嗰時啲戇鳩反同團體想詆毀佢

原來係咁，可能上個月正苦統籌個時，只做普通藍色，現在正常返（可能係發放口罩就來供應量會正常信息）

支那蟲又話要武統了

其實就要係咁，新加坡（因台灣唔比口罩出口，搬返二條口罩生產線回國）同南韓就快都冇口罩生產，因大陸唔出口原料。所以一定要係利益輸送，你唔比老共攪，邊有料用

台灣國旗
港英旗

共共共共共共

人地單身係因為男朋友死左，唔係因為les
人地係長情啊

黑底紅邊嗰款好型

有藍綠x灰既初音色
好想要呀
好想要小英呀

其實係有咩材料就做咩哂貨先，
上個月就做最普通既款， 因為有材料兼且長做唔駛改機器setup轉料等浪費時間
最緊要有口罩用

唔係講緊高級野，係普通既三層口罩都做唔到因你都冇原料生產；唔信自已去台灣新聞網站睇，當國民黨嘈『口罩之亂』個時，討論緊原料問題，原來台灣係一自已做原材料

做垃圾乜都隔唔到嘅口罩，不如唔好做

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

蔡總統

喺香港見過有人帶
仲覺得好靚想知喺邊到買

遊戲人間

印光復香港咪得囉

推 痴撚線

舊登賣啲口罩都有唔同色

好想要medicom 粉紅粉黃

臺灣中衛本身有出唔同顏色
仲有迷彩

好柒

吸引多d人買黎帶
對整體抗疫同係而家呢個有高傳染性既傳染病傳緊
多人帶對整體公共衛生係好事
所以唔係無聊

東京喰種水罩大賣

Taiwan no1

抽SSR

唔好咁串好喎

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

台灣真係好勁
好似全球得佢一個國家做野咁快手

依家唔單止應付到D 供應
仲可以搞下gimmick 令人肯主動去戴

好撚勁

貨多到玩顏色

不嬲都有 上個月先係澳洲訂左批 彩色

口罩返香港 咪咁on9 成日發現新大陸咁

成日出埋d on9 po

agree

推

呢面反轉帶？

搶口罩之前買咗幾個防暴綠同丹寧色

好撚柒

比POPO扑一棍就有

我見到街上有人戴啡色口罩都幾靚

點解會係最後
仲有北韓

白色咪得

過年前買落中衛有隻款又係花哩碌，紫色十字pattern，嗰陣出街直頭俾啲on9仔路人行埋我身邊串我

台灣國旗呢

香港揀都冇得揀

錦你又冷靜d

憨尻，整都都冇原材料，全球百分之四十原材料都係湖北出，之前限制出口，依架新咖加坡政府要求在台一間新加坡口罩廠，馬上搬返去，二月尾前搬好三月頭組裝，三月中大量供應新加坡

屌 很想要

好靚屌

你就真係on9啦台灣乜問題都帶 口罩原材料一定無問題

口罩原材料係不織布 不織布來自石油提煉既副產物
台塑係亞洲產能最高 只要有石油供應
不織布嘅產能係多副用唔哂
出嚟柒之前做做research

印台灣國旗啦，快

上個月買過台灣中衛
有暗紅 墨綠 同黑色 各兩個 /包
嗰陣仲係一街都普通外科口罩
勁撚搶眼

原油產品講到湖北出40%原材料

台灣人：
香港人：

琴日係中衛Facebook 睇到

好想要啊

親吻共共？

隻色都好似冠狀病毒🦠

帶領口罩潮流

一拉開個口罩隻共字咪片開兩截囉

南韓就真係冇原料要停產，泡菜嘈到拆天

地球聯合軍打柒支那咪得

反共

有奶共同冇㚫共既分別

集氣反共
高手

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

佢地同香港啲藍一樣架咋，享受緊民主同知台灣好野但覺得係老馮，奶支那就食兩家茶禮，自私既人都會揀奶共，因為覺得台灣既野佢冇成本同埋點都係佢，唔覺得會冇左

屌 好想做台灣人

小英no. 1

屌你啦台灣正到

中衛D罩真係幾靚
係條街到好容易認得出

1月頭喺屈臣氏見到
拎起睇下就放返低冇買
可惜而家已經再冇得買
好後悔

有主權真係好

呢個真，佢為咗自己政黨嘅票點都要滿足市民需求。
柒柒柒就唔同啦，理閪你死咩，反正你都冇票

可惜一開始都被支那攻入丶走甩咗幾單
而家搞到一直未可完全clear

真的嗎

口罩抗共

獨裁既政府下低賤市民根本冇得出聲

高射炮

真係唔同啲
呢啲咪創意囉港共

應該係口罩嘅防護性重要定顏色重要？

廣告商開始喺口罩落廣告未 應該有排戴

浪費人力物力 多左工序 不如整多d口罩好過啦 有多嘅話就輸出啦 不過連登仔不嬲吹奏台灣

台仔搞咁多花臣都唔搞下條繩 呢隻牌子帶半個鐘耳仔就開始痛

一直都用緊中衛
啲料好厚
不過啲螢光色帶上塊面其實好柒

送口罩就會諗諗

好羨慕

上面有巴打話可能係用盡手頭物料，係都唔奇；現在口罩係正苦統籌，要審批

男人帶會唔會好 gay

香港政府採購都有分顏色，不過又係政治原因
只准買藍/綠/白/粉紅/紫
黃同黑不接受

小英真係可愛

有無龍獅旗款

去到日台至少唔會畀人當中國人

不嬲台灣啲口罩都係五顏六色

屌台灣今年親完美係咪癲撚左

見到有人戴

人哋抗疫都抗得咁開心

其實係咪資源開始緊張
所以唔理佢咩產色 有無圖案
所有資源只要岩用 合格 就拎黎做口罩?

但係整成咁會唔會增加左抗疫成本？

其實一黨獨大長遠都唔係好事，你睇下PTT清網軍9成都係綠營，帶風向，做埋哂啲CCTVB做緊嘅嘢，唔通又係好？

政治酬庸都有做，落選立委比佢做立法院顧問，喺香港就鬧，民進黨就可以？

唔係唔支持小英，佢對中共嘅態度抵讚，但好多台灣民生政策真垃圾

好想要雲朵花紋

屌我想要其他色

好想要黃色，大家明啦

Joy con

好正能量，唔會好似手術，病人feel

民眾黨嘅作用係選舉攬炒
上個月喺台中攬炒咗，個位變咗國民黨

資源唔洗同台灣擔心
佢哋原料（濾網）產量多到賣俾韓國再賣埋俾王維基都仲得

台灣真係完全受控，完咗今次台灣國際地位又會上升

其實中衛一直都有出開
平時佢出反而啲人唔會特登買
今次統一分配 就變咗有驚喜感
其他公司出仲有款豹紋口罩

台中個席 有人話過民眾黨係淺藍淺綠兩邊都有搶票
所以實情可能唔太關係
民眾黨最大問題係靠柯p一個人
佢聲望一跌 個黨都係泡沬
如果無香港既運動 中共既劇本可以成立 所以香港抗爭既效應 唔低於陳同佳依條友

咁又係，民主社會係要互相制衡同監管，如果唔係就變成日本自民黨咁

不過第一大在野黨如果係時力可能好啲

時力出走果幾條友跟本小綠綠，民進黨解體完時力依家全力打民眾黨 國民黨已經完全唔放在眼內

國民黨又唔改革又攬住韓國魚就抵死嘅

有少少擔心基進黨會步時力後塵

台灣228歷史